NOW 新聞-黑警好似旺角打死咗人!!!

睇NOW!!
架狗車好耐都唔開, 有狗急救緊!!!

屌又黎

推

Tui urgent

咁都唔call白車

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

起碼15分鐘

幫手call白車

講果架狗車 車牌

???????????????

Now直播台

喺咪挨響狗車樓梯級果位手足？？

有膠袋？嘔緊？

影清楚 唔好比佢走甩

又死人

個手足郁返喇

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

識陏啦

做乜笠住塊白色野

乜事

屌 好撚嬲

唔好有事呀

....

now轋左

頭先睇住冇知覺抬上車, 有狗急救, 架車冇開過

咩事??

this one?

Push

TWITTER要人

加英文TAG

已經上左車好耐

手足要無事呀
黑警dllm

炒車啊 一定要炒車

push

係抬上車，不過好似醒返，要再fact check

Now331 有部機係影住

屌 仆街啦

不過轉左去將軍澳

pppish

天佑義士

Pish

tui

推
推
推

我屌你 心離一離

推！

大家睇now331 等佢轉返去

屌佢老母
而家個情況係差撚到
手足無死到我地就萬幸咁
屌佢老母！！！！！

大家睇返 youtube
rewind 去 22:03:20 (右上角) 開始睇

見到幾隻狗 似想抬人上車
但跟住放抵咗, 明顯見到有人抬腳

跟著隱約影到 個頭有血
之後前面兩隻狗 明顯刻意企係前面遮住
而隻狗亦望返後面睇下咩事

之後一直睇到 22:05:00 見到抬去另一架車

死黑警

廣華醫院往太子方向 六至七架豬籠 六架狗車 四架van仔 幾架私家

一手

教大家點對付TVB打手

dllm死黑警

有無圖 or source 啊

下！而家？

開槍定棍扑？

推！要fc！

記者要跟實啲！！唔好又俾佢做浮屍！！！

唔好on9啦

睇直播都見到d黑警係個個走去擋記者cls

BACK UP!!!

國際要見光 唔可以再有人失蹤

屌你美軍幾時到
宣戰啦侵侵
至多我捐哂庫身家做軍費

唔好再用呢D標題
下次話 好似有人重傷 有人急救咪得 嚇死啦

冚家產又打死人

點解無可能

送完再消失你

屌撳錯正皮

Dklm

只要上咗車外人乜都睇唔到，佢車去邊處理都得

我完全封鎖咗呢個人 睇唔到佢講乜

God bless

要跟實 唔好放過班黑警

唔好再出事

希望冇腦部缺氧...god bless

有無圖/ 片

送入醫院啦
入到狗屋比人打到不似人形啊

試解釋831同呢排咁多被跳樓被墜海

推 dklm

錯手負評...

呢隻五毛黎

頂住
721
811
831
101

千其唔好事

WHERE？！

推呀屌

有冇人影到樣

睇 #73

痴撚線
又往死裏打

up

無人會知
明早又有浮屍

POPO你快撚D死LA

Tui

屌你呢4個月瞓撚咗啊？ 醒啦柒頭依家仲有公正嘅審訊咩？

又打死人????

POPO你去死啦

串狗後被扑爆頭

兩條 GIF crop from Now TV youtube

對應畫面右上角時間
22:03:24 - 22:03:54
- 明顯見到有人枱腳, 跟住放低咗
- 隱約見到樣一下, 頭有血
- 兩隻狗刻意遮住

22:04:49 - 22:05:15
- 抬去另一部車
- 個人似軟晒

附近D 狗個神態都似幾凝重, 無咗平時發癲 high 晒果種樣

得幾種明顯死亡嘅情況可以由救護直接call黑箱車
一般情況即使無心跳都要送去俾醫生救一救

由條傻鳩單機啦

屌你老母啦 警犬！！！

又打死人 ?????

你都戇撚鳩

香港警察寫報告你都信

睇返 youtube
rewind 去 22:03:20 (右上角) 開始睇
一直睇到 22:05:00

仆街 又打死人

而家會直接丟落海/ 山 ??

pish

咪撚理條狗啦 扑柒佢由佢玩單機

我封咗佢覆嗰個人 唔係封咗呢個

唔好係到推了

要推就推上國際 TWIITER要人 記得加TAG

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

收皮啦p牌狗

講緊黑警？
黑警幾撚多單拉完人未審先判啊？

dllm死黑警又想打死人

畜牲

死人就唔會上狗車或白車啦
你封得好啱咁都講得出

事必要你講
睇名都知條友五毛黎
blockQ佢等佢單機連登啦

第一個gif係寸狗嗰個, 爆頭都仲有知覺
第二個gif先係冇晒知覺嗰個

仆街

屌你老母呀

全部人落去爆車
搶返手足返黎

好似MTR位SA

推 求記者跟

（記者入）推到比記者睇到，警車撞人！

Now一路跟緊, 啲狗唔俾埋去, 又閃燈

屌呀

屌你下下打到人唔識郁先識驚

乜9啊，你平衡時空咗呀？5毛

照news睇 好有懷疑

推...

你係咪未訓醒同埋對831 721 呢啲報導盲目咗黑警寫report 都好信？根本成個警隊上下都一齊犯法，仲有咩可以信得過？行車紀錄要玩一日就可以洗走，法醫唔經法醫手咪唔洗法證報告囉

返狗屋啦

On99

喂 唔好啊 頂撚住啊

有冇記者跟

借個位黎用吓

全港最黃嘅光時網物平台於10月7日上線啦!

點解夠膽爆鋪爆鐵都未有勇氣燒狗宿
又或者麻包袋班狗，明明呢d更值得搞
好想見到10成熟黑狗啊

留明跟進

剛尋日肥彭先講有機會死人

形容林鄭瘋狂

如果今日就真係死

就更加突顯林鄭政府同建制派立蒙面法既政治智慧係奇低

痴線又黎 殺人填命啊死黑警

Now 一定要mon住

dklm not again!!!

其實下次見到呢種情況，現場既街坊或者睇緊直播而又認到果度係咩位置既，幫手打27353355叫白車，好過等popo救

屌你老母

屌！又黎！

手足撐住啊

和勇一家，遍地開花好似順口啲

班狗走喎

即係出事

屌

做乜撚

香港法醫一係深藍顛狗
一係直頭有去國情班

就算驗到條屍生前比人姦過都唔Q會講

你條POPO不如話警察份LOG無寫有強姦所以就無強姦女示威者算

你噏乜柒呀

屌 幫推

又死人！仲撚同班狗咁仁慈
係外國佢地唔死都嚴重殘廢

你呢幾個月全家昏迷？

當然

男的內出血骨折碎內藏就墮樓

女的姦完就變浮屍, 因為太臭家人唔會詳細睇, 傷痕都浸到爛左

dklm

p

依家講梗有無打死人 可唔可以唔好亂咁用黎repost個購物平台

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

推！！！！

做咩

泺你老味,支那人

相！
片！
backup！

點 宜家走左？

推左先

Sorry

CLS咁都得

又block一隻

依家咩環境

和勇同心 絕/永不割蓆 好嗌好多

黑警咁耐都未有一個死

其實我哋唔可以幫手報白車?

黑警唔交人
救護都無乎

呢個post入面幾個5毛仆你個街！

法醫 喱個職業 都鬼鬼地？

不過冇fc

純個人感覺

佢地信得過就唔會有今日啦

香港警察官方TWITTER 無恥撒謊

大家要上TWITTER反撃!!!!!!

最尾點樣？

屌你推 黑警如果夠膽亂殺人

咁光復香港時代革命都唔使嗌啦，過7成示威者做緊嘅嘢都唔係「革命」
口號嘅重點在於滲透意識畀大眾，柒婆今次用到緊急法咁盡，都係想盡地一博令和勇割蓆。我地呢個moment嗌呢個口號先係正確做法

乜都信唔過你仲抗爭黎做咩？

又死一件

有冇人知最新情況係點？

我地跟本搵唔到真相

件你老母
善用起底功能

點解法醫又信唔過
醫生黎喎
唔係黑警

死臭西狗有報應

其實宜家香港係咪直行都已經慣左由左至右讀

講咗幾撚多次 女仔唔好上咁前

clssss

好明顯最後係拖上車入面 唔係醒左喎
點解有人見到佢醒返？

唔好有事

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

旺角高空掉中記者, 剛上白車

仆街死黑警！

緊急！想贏嘅入嚟！！！

推推推推推推推推推

國際人權組織係咪死咗？

#手動轉

必罷名單：

1. 書店
商務印 < 中聯辦
三聯書店 < 中聯辦
中華書局 < 中聯辦
大學書店 < 商務印 < 中聯辦
Bloomsbury Books < 商務印 < 中聯辦

2. 超級市場 / 便利店 / 商舖
華潤 (中國國企)
- U購
- VanGO
- 華潤堂 CR Care
- Voi_la!
大昌食品 < 中信 (中國國企)
名創優品 Miniso < 中國人葉國富 (扮無印)
諾米家居 Nome < 中國人陳浩 (扮瑞典公司)
優品360 (福建幫)

3. 電訊商
中移動 (中國國企)
中聯通 (中國國企)

4. 旅行社
中旅社 (中國國企)

5. 衫
I.T (主動交CCTV畀黑警)
- ete!
- Double-Park
- 5cm
- b+ab
- Izzue
- Fingercroxx
- :Chocolate
- Tout a Coup
- Venilla Suite
- Puzzle
- A Bathing Ape
- Aape
UNION < 優品360老闆 (福建幫)

6. 食
M記 < 中信 (中國國企)
Pacific Coffee < 華潤 (中國國企)
喜茶 < 中國人聶雲宸 (化學嘢飲死人)

富臨 (福建幫)
- 皇室1號囍臨門
- 囍臨門酒家
- 金皇廷囍宴
- 陶源酒家
- 富城火鍋海鮮酒家
- 正冬火鍋料理
- 正冬魚塘公
- 海里鮮蒸氣石鍋
- 四季文昌
- 金滿聯誼會
- 新苑酒家
- 新馥海景宴會廳
- 新馥酒家
- Foodeli
- COTI
- 甜舍 The Bottle
- 炑八韓烤
- 炑八Taste
- 柞木炭家
- 加多樂餐廳

合興 (洪明基撐警)
- 吉野家
- 超羣麵包西餅
- 芳叔雞蛋仔

美心 < 伍氏 + 怡和 (伍淑清去聯合國抹黑香港人)
- Starbuck
- 元氣
- 千兩
- 東海堂
- 丼丼屋
- 魚尚
- 美心皇宮
- 翠園
- 翠韻軒
- 翠玉軒
- 怡翠軒
- 海逸軒
- 八月軒
- 八月花
- 八月居
- 八月
- 八喜
- 潮江春
- 潮庭
- 北京樓
- 紫玉蘭
- 又一棧
- 北京人家
- 美中鴨子
- 川淮居
- MX
- can.teen
- 千燒百味
- 香港地
- 美心西餅
- Cafe Landmark
- Lawry's The Prime Rib
- Minh & Kok
- Kikusan
- Miso
- Thai Basil
- Market Sea
- Deli and Wine
- Maxim's Cafe
- EXP
- Maxim's and You
- Kokomi
- Simplylife
- 星美樂
- The Petit Cafe
- La Terrazza Bar & Grill
- La Terrazza Caffe
- 葡點

一早block左

之後now有個鏡頭影到有架車上面有人嘔緊, 不過唔知係咪同一個車

最新update

有fd識果位手足
佢係舞台劇界好出名，而家成個劇界都好嬲
發散左人去搵佢亦都call左星火

推 救手足

推！！！
手足呢？

WTF

救人啊咁多位

救人！

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

明明係路人,係市民,咩手足啊?

D狗都唔撚讀書既, 識撚急救咩,
仲唔死撚開, 等間急撚死人呀屌你老味

收到很多資訊（包括政府部門）話現在香港很亂，也有假的片話黑色衫人破壞。
越睇越覺得政府做一個亂的埸面，再推其他緊忽法等。
勇武者，必須冷靜，停止任何用武，否則變咗替對家成功。
香港人加油。

屌佢地都唔撚係急救嘅專業 彈撚開俾專業人士救啦仆街

傻撚左呀 P牌仔？

放左出黎，怕唔怕班狗玩野轉走佢？
如果係我可以點del comment?

盲咗啫

我屌！！！！

Diu

Up

唔可以麻木呀！
推！！！！

721 811 831 新屋嶺 被自殺 國殤日開實彈 10.5開實彈

文宣新方法！ 以連豬做四格漫畫！！

見到south park 咁大回響，就發現文宣最緊要易入口，好似 Joan Cornella咁，將每人發生既事記錄落黎，大家睇幾秒就明曬，而且又容易翻譯做唔同語言。

但小弟唔識畫畫，如果連登仔一齊諗橋，又有手足負責畫，其實一日兩三篇絕對唔難，又可以支援國際戰線，又可以吸引多d人睇！

大家幫手推！

大家可以幫手諗埋角色設定：

連豬： 深黃勇武派

連狗： 和理非

腦魔： 未諗到

打打死人，呢班死黑警等比天收

推 每一位都係手足

王迪詩：［下一步應該點做？］

有冇update 傷定亡

驚一死左就毀屍滅跡

屌你打幾點做乜撚

今晚口號：和勇一家 遍地開花

呢個真

推 唔好有事

仲有啲事？

.

仆街啦
應該真係打撚死左

郁，讀寫障礙又俾人笑

1

擺到明失去知覺都唔call白車

如真係被打死左，香港人一定更激憤！

前兩日太古有個被拉都係咁,上旅巴生蝦咁,十零分鐘就要人抬住落旅巴再上返狗車.---有片,FCED,搜post不醒人士.
之後有個post話咩用刑用酒精上腦定點,不過呢樣未fact check.

連串都唔比
警治社會唔係浪得虛名

文宣可唔可以用被懷疑自殺既人做少少野?
對比中共以前既手法

打死咗

係佢

我哩兩條link應該係10月6日晚上嘅佢

唔係呀

拉

大家可以關注，但唔好開啲垃圾標題

pish ...

推爆佢

黑警死全家

成班毅進仔EQ低過小學生
比人串兩句就扑濕人

好似真係死人

【引渡惡法】網民籲「全民沽港元」 業界：難衝擊聯滙制度

Thanks

旺角站唔開

輕輕鬆鬆 block一件

自推

解散警隊

其實而家做法係上面鎮壓方式，將人壓地（香港壓牆），唔問就打（香港搜身睇id問總台），即拉（香港會宣讀權利），私刑方式（香港唔敢講有無 睇電影就一定唔會斷晒骨又整斷手指腦震盪），送到醫院又赤裸又斷手指呢啲跟本係上面落後迫供方式。所以大家分析下。果部分係咩人做緊野

Dllm

唉

有手足爆咗料啦

冇死到呀

又死多個

FC done?

死咗咪去食環囉，但第一手處理屍體點會係食環呀黑警而家無人信嫁啦。打繁體字打撚到好似簡體文咁

屌 有無人跟進...

唉 我之前有睇 尼個爸打好勇

太少啦 加返之前D片落去?

????

RIP